的士司機遭箍頸扯上車後死亡 被指涉曾拳打死者警員：唔想答

的士司機遭箍頸扯上車後死亡 被指涉曾拳打死者警員：唔想答

警員馬振康

案件速遞：賣鬼仔警藏猴屍罰款
[img]

【本報訊】本報年初報道有警員在網上兜售完整嬰屍陰牌，警方後來於該警員寓所，搜出一個裝有瀕危猴子「懶猴屬」標本的玻璃瓶。警員昨承認一項管有瀕危動物標本罪，罰款3,000元。
辯方求情指服務警隊6年的被告馬振康（28歲），因宗教信仰才管有懶猴屬的標本，非作商業用途，他亦不知受瀕危動物條例監管。事件亦令被告將面對警隊紀律聆訊，可能失去工作。
警方在1月7日到被告的紅磡住所，搜出一個玻璃瓶，瓶內盛有一件浸在液體、狀似屍體的物品，單位內另有一些護身符及泰國佛像產品。被告指去年底花費約5,000港元，向一泰國男子購入該猴屍，否認買賣「碌葛」。
案件編號：KCCC1733/13

標題與內文不符

未出哂就 post

佢個樣都幾嬲打
好想打鳩佢